【真。港獨】正式宣佈，香港軍政府已成立！

正式宣佈，香港軍政府已成立！香港真正獨立，香港正式由警察接管！

醒下啦，所有order來自中共，點對立？